想問下濕疹查呢隻潤膚膏有冇用/推介？

本身濕疹一路查開呢隻潤膚膏保濕
早晚同沖涼後都都會查一次
其實呢隻有冇話會令到患處容易惡化/有冇咩副作用?
因為我見到下面篇野話唔好查呢隻

想問下有冇人都係查緊呢隻潤膚膏可以分享下
或者有冇話濕疹用邊隻潤膚膏好用推介下

呢個好好用的，無副作用，好溫和👍🏻

皮膚科專科醫生史泰祖指出，Aqueous Cream（俗稱 A Cream或冷霜）及Emulsifying Ointment（俗稱 E Cream或豬油膏）是「平、靚、正」之選，公營醫療機構及不少皮膚科醫生也採用。

可以聽下皮膚科專家講

但岩岩搵到條Link話呢隻潤膚膏當中有個成份叫SLS
其實係唔適合比濕疹患者使用

唔知邊樣先岩

你試過啱用可以繼續用
有時啲醫生推薦用完仲衰左 因人而異

我識有個註冊護士嘅大學師兄，之後有進修營養學，幫過唔少朋友處理解決濕疹問題

洗唔洗幫樓主你問問？

可以既話當然好啦
Thanks

如果唔岩用既話 仲有冇邊隻潤膚膏推薦？

通常會俾豬油膏 emulsifying ointment

我問過佢la, 你可以幫你睇睇

你有冇tg ar？ pm 你？

用開pv cream 但睇醫生話qv 唔夠潤叫我用bioderma 個pp baume 睇完醫生用咗一排啲部位又真係無再痕
如果買就去外國網買eg look fantastic, 會平香港一半

無咩用
普通人都嫌唔夠潤
係勝在成份簡單

搽emulsifying cream 好d
仲可以拎嚟沖涼

依條友逐個post sell 人
咁都有人信

冷霜我愈搽愈傷豬油又太油馬油太快乾
依家搽cetaphil幾好

呢隻幾好，萬寧有得買

Cerave cream

政府皮膚科都係用緊呢隻
我覺得凡士林最有用又平

我自己覺得唔係特別潤，係真係平，寧願買貴少少潤好多，尤其依家秋冬

有冇邊隻牌子既豬油膏好用？

Aveeno Eczema series

屈記賣港行貨

iherb 賣歐美貨，平過屈記

利申：非廣告，都無賺分 code , 用左一年幾，長期使用，長期有spare

有冇其他邊隻牌子推薦？

Physiogel AI cream 用過好多隻潤膚膏得呢隻唔揦 不過好貴 上面講果幾隻都用過

同意，呢隻真心好用